1、- Your dress is very beautiful.- ________________ I bought it yesterday.
A、Oh, no.

B、Oh, really?

C、Just so-so, I think.

D、Thank you.

参考答案:D
2、- I wonder if I could use your computer tonight? - ___________ I'm not using it right now.
A、Sure, here you are.

B、I don't know.

C、It doesn't matter.

D、Who cares?

参考答案:D
3、- Let's go to the library this afternoon.- _________
A、Yes, that's right.

B、No. I can't.

C、What about you?

D、That's a good idea.

参考答案:D
4、- Hello, how are you? - _________
A、Hello, how are you?

B、How do you do?

C、Fine, thank you.

D、That's OK.

参考答案:D
5、- I think he is a good lecturer.- _________
A、Sorry, it doesn't matter.

B、So do I.

C、Yes. It's a good idea.

D、I don't mind.

参考答案:D
二、阅读理解

A taxi hit a truck. A policeman spoke to the taxi driver and to the truck driver. He also spoke to Tom. He was a witness (目击者). This is what they said.
TRUCK DRIVER: I was driving from the airport to Newton. A car crossed the road, so I slowed down. I did not stop. A taxi hit the back of my truck. Nobody was seriously hurt but both cars were damaged.
TAXI DRIVER: I was driving behind a truck a few kilometers from Newton. The truck stopped suddenly. The driver did not give me a warning. I was driving very slowly. I could not pass the truck because there were two cars coming near from Newton. My taxi hit the truck, and some glass cut my left hand.
TOM: I was watching the traffic about a kilometer from the airport. A truck was going to Newton. It was not going very quickly. There was a taxi about two hundred meters behind the truck. It was going fast. When the truck slowed down, the taxi hit it. The taxi driver was not looking at the truck. He was looking out of the window at something. My friend saw the accident, too.
Tom's friend spoke to the policeman and agreed with Tom.
6、Five people are mentioned in the story.
A、T

B、F

参考答案:D
7、The truck was hit on the way to the police station.
A、T

B、F

参考答案:D
8、From the story, we know the truck driver didn't tell the truth.
A、T

B、F

参考答案:D
9、In fact, Tom's friend was also a witness.
A、T

B、F

参考答案:D
10、A Taxi Driver is the best title for this passage.
A、T

B、F

参考答案:D
Once James Thornhill, a famous English painter, was asked to paint some pictures on the walls of the king's palace in England.
Then workers were sent for and a big platform（台子）was made.
With the help of a worker, Thornhill started painting on the platform. They worked for a whole year and at last the pictures were ready.
Thornhill was happy when he looked at the pictures, for they were really beautiful. He looked at them for a long time, and then took one step back and looked again. Now the pictures were even more beautiful. He took another step, then another. Finally he was at the very edge of the platform, but he didn't know it because he was thinking of his pictures.
The worker saw everything. "What should I do?" he thought. "Thornhill was at the very edge of the platform. If I cry out, he will take another step, fall off it and surely be killed. "So the worker quickly took some paint（漆）and threw it at the pictures.
"What are you doing?" cried the painter, running quickly forward to his pictures.
11、James Thornhill was an English ______.
A、worker

B、artist

C、king

D、writer

参考答案:D
12、He was ordered to ______.
A、paint the wall of the king's palace in England

B、paint some pictures on the wall of the palace

C、build a big platform in front of the palace

D、put up some new pictures on the old wall

参考答案:D
13、It took them ______ to finish the pictures.
A、a month

B、a week

C、twelve months

D、half a month

参考答案:D
14、James Thornhill felt that the ______ he was from the pictures, the ______ they were.
A、nearer…more beautiful

B、farther…more ugly

C、farther…more beautiful

D、higher above…more good-looking

参考答案:D
15、The worker threw some paint at the pictures in order to ______.
A、save James' life

B、destroy the picture

C、make the picture more beautiful

D、make the king angry

参考答案:D
三、词汇与语法

16、________ fine weather it is today!
A、What

B、How

C、What a

D、How a

参考答案:D
17、John never comes to school late, ________ ?
A、does he

B、doesn't he

C、is he

D、isn't he

参考答案:D
18、I won’t make the _______ mistake next time.
A、like

B、same

C、near

D、similar

参考答案:D
19、I like the teacher _____classes are very interesting and creative.
A、which

B、who

C、whose

D、what

参考答案:D
20、He is not seriously ill, but only a ______ headache.
A、obvious

B、delicate

C、slight

D、temporary

参考答案:D
四、完型填空

What do we know about the sea? We know that it looks very beautiful when the sun is shining on it. We also learn that it can be very terrible when there is a strong wind. What __21__ things do we know about it?
The first thing to remember is that the sea is very big. Look at the map of the world, there is __22__ sea than land. The sea covers three quarters of the world.
Some parts of the sea __23__ very shallow. But some places are very deep. There is one place near Japan. It is nearly 11 kilometers deep. The __24__ mountain in the world is about 9 kilometers high. If we put the mountain into the sea at that place, there would be 2 kilometers of water above it!
The sea is salty. There is one sea called the Dead Sea. It is very salty. It is __25__ salty that swimmers cannot sink! Fish cannot live in the Dead Sea.
21、
A、so

B、other

C、highest

D、are

E、more

参考答案:D
22、
A、so

B、other

C、highest

D、are

E、more

参考答案:D
23、
A、so

B、other

C、highest

D、are

E、more

参考答案:D
24、
A、so

B、other

C、highest

D、are

E、more

参考答案:D
25、
A、so

B、other

C、highest

D、are

E、more

参考答案:D